[集思廣益]6吋以下an機有咩好選擇？

如題，舊機壞mon想把心一橫換機，但又唔慣用大mon機
之前睇過pixel好似唔錯，但係無3.5mm插口又好掙扎 要拋棄咗對耳機咁
JJ插沙跪求推薦

s9，華仁38XX
好似仲有600 smart octopus

都有諗過揾多排唔覺有岩心水就買返三叔算
唔知過兩日s10發佈有無驚喜
BTW thanks

慢慢插沙，等下啦

插住推一推

s10

S10e